# A aba inicial que uso no meu Firefox!

Não sei se vocês querem usar, mas se quiserem, tá aí.

*Antes, era feito com [YAGS](https://prettycoffee.github.io/yet-another-generic-startpage/), mas agora foi totalmente refeito do zero.*
